同女朋友分手後的第一個星期

如果啱啱同女朋友分手
第一個星期會點過？
第一個星期的心情如何？